吊你老味林連儂咁能豬都做到新mv teaser個thumbnail

條閪婆究竟口爆咗jyp幾多次

頭先出左定延

我同你割愛💔

樓主點睇條閪婆成日出現係kpopfap/ deepfake

見到你打個兩個字塊面青咗青, 完全想像唔到有人會睇啲咁卑劣嘅野

幫我口爆過幾次 都ok..

佢對牙應該刨到你條撚出血

正氣之人應該睇咩打J

佢戴住震蛋拍mv

娜璉牆D FD?

復仇心態 男人鍾意睇啲寸柒柒嘅八婆被人凌辱

正

佢真係好撚樣衰
對比其他女團，大部分都好樣過佢
仲要全團最老個個，成日叫佢乜嘢林三歲，好心喇老女人仲扮可愛成個弱智咁

佢牙籤 唔會

唔係講笑 佢啲移花接木片幾仁幾好睇